人生未同jk拍過拖是否可悲

我拍緊

Js ok?

試過了

Jw ok?

fBi

no good

jw 是什麼

jy ok？

Js先正囉

拍拖 =/= sex